100%FB, WTS廣告費用--> 50%用戶就算成功

如果做到以上戰績，FB 大量 algo 會唔準 或 失去代表性。
而且多競爭，廣告費會有減價空間，唔可以再用老本行籠斷個套連股價都會大跌。
再者 server 的維護費都係一個問題，呢次的多人轉會絕對會有大殺傷力的效果！！

自推一下。

兩下。